林鄭其實真係好人來

黃藍絲大和解指日可待

愈搞愈團結

林鄭真係名符其實既港獨之母

我無野講

社會評分系統， 漏咗講

笑死我